男朋友成日訓覺☹️

男朋友因為肥左所以體力差 成日容易覺得攰 拍拖都唔理我 成日話要訓覺 好似當我屋企係酒店咁

正皮： 比佢訓啦 死八婆
負皮：食屎啦 拍拖定訓覺

成日掛住訓
唔同你扑
係連登叫春

推佢去做運動啦，咁肥仲掛住訓

肥係易攰啲嘅
但點為之成日

想同佢傾計炸

一尼就訓⋯⋯ 仲叫我一齊訓

ok

比錯負錯
食屎啦八婆 訓下唔撚得咩

好耐冇見

攰咪要訓

吹返醒佢

我女朋友都成日訓 所以我都推緊

有你fi-hi, 仲邊駛hi-fi

無野做>悶>瞓覺

條女成日黎我度 諗唔到做咩 又唔識打機 之後就好眼瞓

一齊訓既意思都唔明？抵你條仔訓教唔理你

出面有第二個？

想屌你男朋友